同男朋友去旅行

嚟緊會同男朋友去旅行 但係考慮緊去台灣定韓國好
大家比啲議見 去韓國定台灣好

同男朋友去做愛下話？

意見 手快打錯

本身識韓文？

去邊都未決定

識啊

邊度都冇所謂啦 佢都係想屌西

去台灣 櫈都未坐暖 就落機

真係去邊都無所謂?

你鐘意去邊咪去邊
佢都係在意間酒店同張床 邊間扑野好feel d

咁去韓國好啲?

佢應該唔會係咁掛

細路女回城咁

少女你太年輕了

有西屌，去珠峰都去

利申，上過珠峰屌西

真係會咁諗嫁咩

你問心
你地夜晚番酒店肯定唔扑野？
分分鐘係你沖涼個陣係浴室沖住涼搞野啦

咁屌得 你屌西用咁低氧

我無諗到咁

台灣
台灣有拍拖feel啲

問地方點解要特登提男友？？

去旅行返到酒店男仔都係想搞野架啦
利申 冇同女朋友去過旅行

男人角度一定係咁
總之夜晚一定會 你放心
去邊都阻唔到夜晚要發生既事

去十份好似會好幸福咁

戴住氧氣罩

因為想同男友去 第一次同男友去

我都係第一次同男朋友去旅行

去邊度都好 重頭戲一定係返酒店扑野

利申：同條女去晒大半個歐洲

巴打

記得食定避孕藥

情侶拍拖去邊都冇所謂
重要係酒店間房舒服，重點都係扑野

巴打係咪晚晚番酒店扑

仲要問
晚晚比人中出啦

帶套唔得咩

係咪個個男仔都咁諗

咁屌得

出去旅行晚晚得2個仲戴套邊有feel

Can't agger more
酒店一定要靚

樓豬咁純呀
平時無扑咩係屋企

係咪去得旅行一定會

靚啲會好feel啲?

未試過

自已諗啦
如果你男朋友錫你你唔想佢咪唔會
但你無抗拒仲助長佢雄風你就晚晚一定會

預備好比佢扑未先

原來男人99%認為搞嘢係最重要果part

晚晚好似好多咁

重係處

邊有男女朋友去旅行唔扑野

其實都有啲心理準備 但都有啲驚

我都無諗過係咁

自已諗啦

肛交難忘 初次很痛

係

原來個個都係會

試過就唔會嫌多架啦 好似係

呢度 岩岩短短地去左馬交
佢一沖完涼就上床瞓左

甘好大可能佢會氹你俾佢破

扑唔係問題, 自己願意就俾佢扑

唔想,佢都想要咁你都知佢係咩人
相反佢尊重你,咁佢就係好仔

最緊要帶套同做好安全措施

我就唔同D 高/連登仔咁要個老婆係處, 被人破左處就話人地係雞

咁你要有哂準備先好喎

處一定不能帶套 浪費晒

有無絲打可以答下係咪

原來都有人唔係

雖然我自己咁講

當年同EX 玩大阪環球影城再夜行心斎橋行到1,2點, 我一上床就訓著左
過兩日仲要行山,我依家懷疑ex 係想我攰唔想扑

諗清楚啦呀女
好仔都唔會逼你既
利申：未同過女朋友去旅行

同男朋友去旅行 無論每日行左幾耐 玩到幾攰都好 夜晚翻到酒店佢都一定精力充沛

頭一兩次痛之後就

利申：罐頭刀

啱呀 男女朋友去旅行
男既只會關心間酒店張床大唔大 有冇浴缸

我雖然係巴打

但我ex係我開發既, 扑多左佢已經自動波,有時都主動要

唔比佢會唔會嬲

我同bf去完日本 但我仲係處 到而家
佢果陣好想搞我 但我太驚 呵呵

咁係咪咁多晚都無

嚟緊6月先去

試過係希臘日頭行到就中暑，返到酒店一樣精力充沛

咁你會唔會好攰唔想

絲打，最重要保護自己，要你男朋友戴套，如果真係唔想，就要諗定個好的藉口，或者老老柒柒甘同佢講點解唔想搞野，為免因為呢件事而掃興去旅行的心情

一定要戴套
唔係怕生仔，係防性病

去旅行扑野同曾志偉講super一樣

指定動作黎

呢樣真 最緊要諗清楚唔好後悔
如果未ready嘅話咪用今次機會黎睇清楚佢為人

原來個個都係咁諗

不過如果你唔想 一定要say no
利申：好男人

聽人講第一次好痛

唔一定 好好享受旅程

如果佢因為咁嬲你都知道佢係咩男仔

利申:果陣ex係自願

唔係

唔一定 （好似係）

你地拍左幾耐

如果1,2個月緊係唔俾啦

真心冇
可能我地覺得香港都有得扑既關係掛

咁樣好似幾好

都係增進感情既方法黎嘅
係香港因為土地問題都唔係成日有得咁 去旅行chur下都無所謂嘅
最緊要男朋友開心

聽人講好多都係

同女朋友去左兩次旅行都冇扑到 因為佢唔想同我冇提出

半年多小小

可以增進感情

屌係連登
旅行po變左扑野po

睇女人夠唔夠濕(好似係)

套我覺得一定要

其實四頁過去 樓主都冇講自己男定女 我有啲不詳既預感

係輔導緊無知少女如何在旅行期間不被中出

利申：好男人

咁我試下唔比住佢先

盲腸

屌半年

其實我係想問上面冇俾處條仔果位絲打

點知你自己講半年

半年緊係唔好俾啦, 至少都一年啦

樓主幾歲

希望你做到
我諗你都係under 24歲

但係巴打會唔會想

下個月18

係 半年黎講，訓覺都冇左三個月 時間太短啦

果時我都係因為怕我女朋友會痛所以唔入，每次都係捽碟同幫我打，之後先再慢慢下入一隻手指，之後好多次都係用一兩隻手指，最後差唔多想入的時候都有問我女朋友的同意先入

我係絲

連登有愛

認真答你 點都拒絕左睇佢反應
佢發脾氣/黑面 就

利申：高手

咁係咪真係至少一年先好比

學下野先

男人同男人去旅行都忍唔住扑啦 唔好話男同女

樓主，甘守住個處啦 老實講句，呢個唔會係最後果個

甘你老母

勁細個

甘你老母咩

DSE？

巴打甘大食

甘你老母臭閪

18歲比人呃左隻豬就唔抵

2017DSE

我錯，自膠

以樓主既年紀唔會明你呢句
我係樓主就守住個處
18歲人，將來仲有大把變數
Btw你淫就另計

甘完未呀屌你老母

屌18 歲

鄭好男人 巴打依個case 交俾你 我訓先

我錯我錯，手快快

好認真 因為酒店個氣氛太好 仲要人在外地旅行散心
利申: 非gay

挨唔挨得過DSE同大學year 1都唔知

LM 睇扑野 樓主記得Live

就訓 聽日考試

不過真心奉勸樓主唔好亂俾個處人 帶眼識人
跟樓上巴打講 如果你唔俾佢扑 佢嬲嘅話真係搵第個啦~

咁你肯訓未？唔洗考中文呀？

啱啊 千祈唔好為左令佢唔發脾氣而奉獻左隻豬
老土啲講句 最緊要話畀佢聽你點諗 有共識就ok

咁細個咪比人呃左隻豬啦 第時一定後悔
利申： uncle 呃過唔少

學到野

差唔多訓啦

屌我識條女同條新仔拍左拖唔夠一個月就同人去旅行

比我地係背後同學係咁講佢

我地圍內班朋友幫佢改左個花名叫做淫婦

連登好多愛

我，我同我女朋友去唔會扑嘢，佢幫我打飛機

俾心機讀書，守住個處啦

咁冇誠意 起碼都要 啦

去旅行個氣氛就想做 可惜

快啲瞓啦 DSE比心機
考完先慢慢諗去旅行啲野啦

乞句加油得唔得

加油，不過你有冇俾心機溫先

有 不過唔係起身溫到訓覺

樓主係中學生，點解會有咁多錢去旅行？

番partime

個心飛左去旅行啦你

因為第一次同男朋友去 本身好期待嫁

訓啦屌 仲唔比心機考

訓覺啦 晚安咁多位

睇男友鐘唔鐘意行街啦 個人覺得韓國好似比岩女仔去咁
我同男朋友第一次旅行都係去台灣

自己同女朋友去旅行唔想扑野
但某幾次book咗靚resort。為咗對住靚view扑而扑
去旅行攰到仆街真係返酒店就訓

同女朋友去邊都冇所謂。因為都冇得揀台妹or韓妹

已經好滿足啦，平時同佢出去佢都唔肯幫我，佢極度潔癖既人 [/size=3][/red]

上次同女朋友去澳門 比佢強上左5次
諗起都有d痛 好彩得一晚

樓主我同鄉 ？

個人麻麻地台灣
好似大陸咁
啲食物就好多炸野 不過勝在夠平
台灣人好熱情 去夜市成日會俾人聊傾計
同埋要小心過馬路呀！

韓國就間間餐廳都係食個啲咁既芝士麵紫菜圈
我覺得好鬼難食
同埋日日見到一樣既菜式會反胃
不過韓國幾多野買
可以買到好多平衫同埋化妝品
景就好似冇咩景好睇 9月尾打後可以去睇下楓葉
泡菜人好粗魯 行街人多俾佢地撞到飛彈十米係平常事

樓豬 著多幾條底褲 保護自己呀

野外露出黎講韓國好feel啲

只可以講男人去韓國會好悶

屌睇番留言原來變左扑野po

再只可以講佢屌撚硬你

日屌夜屌

甘你老母咩5p 管好自己先啦

其實又唔係真係個個男人都為隻豬既
我男朋友同我去提都冇提過
撩佢都唔理我 佢話我咁細個唔想我咁快做 （雖然我大過樓主）

點氹男朋友一齊去旅行？
係咪佢唔想同我去就點氹都冇用 ？
我好想同佢周圍玩一齊開心

btw 上面全部

情人如若很好奇，要有被佢破處的準備

屌你老母 你自己都守唔到啦
垃圾

Part time

日本

去臺灣住motel 正啊喂

呢個post 好有愛，成班巴打係度教妹妹守住隻豬，好正

如果唔想，藉口都幫你諗埋，黎m，帶埋m巾啦

樓主考試加油

都話手快快打錯，你屌我幾多次都老母都無計

你係都要追擊我

認咗錯都要追擊，到底你可以低質到去咩到步

點撚樣會打錯呀 平時打開就認啦
甘你老母賤種狗

如果你唔想俾要同佢單聲wo
試過為味野嘈

你隻賤種仲可以話人低質，屌你老母喇
垃圾

得啦得啦，你威啦，我係賤種啦

算啦，我放棄

今年21 拍左3年
去過4次旅行 到依家仲係處
係咪太失敗

港女去韓國 自己諗

點解
佢唔上你？

樓住 雖然d留言好衰但係無講錯
你地二十歲未到第一次二人世界
我真心覺得佢唔care 去邊
只care 酒店有無 浴缸
床夠唔夠大

冇性慾姐

話旅行一定要扑野果d
唔係青頭就毒撚, 再唔係就香港好少扑

同仔女去旅行攰到仆街, 乜鳩都要幫佢拎
又多side mission
到夜晚浸完溫泉, 你腦中只會想訓而唔係sex

咁好睇條女個style 唔係個個都瘋狂shopping既

唔shopping都會好多攝影job

去扯旗山啦

我同我個件係吃貨組

正解。
尤其是去日本、韓國個D地方，佢地好似無限腳骨力咁周圍行周圍買。
行都行到腳軟，返去都已經想睏。
仲要臨走個晚執行李執餐朦，鬼有MOOD 扑咩 。
反而係佢勁聊我砌佢

心齋橋唔係9點左右開始收檔咩
行d咩

唔係個個都港女要shopping

唔係個個同你一樣咖嘛
去五日會有一日完全唔玩
係酒店hea 游水
唔會話幫邊個買呢買路
有人去旅行就係好悠閒咁過

只能講肯唔去玩既女請好好珍惜

樓豬同你男友返酒店互射3次好訓啦

衣家啲後生咁天真定假膠，去到肯肯地扑到傻啦。半年就一齊去旅行仲送埋處上門

同鄉!!

唔一定係青頭先話旅行一定要扑既

大佬 住過5星級酒店D 床就知道D床避震幾正

係個浴缸玩水中簫幾爽

依D野都要睇樣既

應該8日